Прототип игры на языке программирования Java версии 1.8 с использованием библиотек: Swing, AWT, Util.


Среда разработки IntelliJ IDEA 2017.2.5


![Alt text](https://bytebucket.org/Sobolev_Sergey/java-game-2d-race-menu/raw/cd6945dd5f6e5b36cb541e177850b97af30b4467/menu1.png)
![Alt text](https://bytebucket.org/Sobolev_Sergey/java-game-2d-race-menu/raw/cd6945dd5f6e5b36cb541e177850b97af30b4467/menu2.png)
![Alt text](https://bytebucket.org/Sobolev_Sergey/java-game-2d-race-menu/raw/cd6945dd5f6e5b36cb541e177850b97af30b4467/menu3.png)
![Alt text](https://bytebucket.org/Sobolev_Sergey/java-game-2d-race-menu/raw/cd6945dd5f6e5b36cb541e177850b97af30b4467/menu4.png)
![Alt text](https://bytebucket.org/Sobolev_Sergey/java-game-2d-race-menu/raw/cd6945dd5f6e5b36cb541e177850b97af30b4467/menu5.png)
![Alt text](https://bytebucket.org/Sobolev_Sergey/java-game-2d-race-menu/raw/cd6945dd5f6e5b36cb541e177850b97af30b4467/menu6.png)